點解港女要著半身裙後面有拉鏈款？

等髀仔拉開插入？

好那淫個design

方便屌閪

每日都好多不孝子出來開po，無圖點討論呀
老母做雞好爽呀？

中女鍾意條鏈係前面

圖都無，我想打j

屌你老母閪，冇圖學人開po?
你條戇鳩撚屌第一日上連登？

條拉鍊從底拉向腰喎，點樣手從脾拉開插入

10

方便裙

圖呢？

同事返工著瑜珈褲遭白眼 網民：求吓妳留返做運動先著

圖呢

搞咩變左性

真人絲

絲打

駁唔到喎樓主

方便我

邊啲係